發夢如果尋日係圍禮賓府....

發夢如果尋日係圍禮賓府，唔係話衝入去，因為林鄭係入面行出黎露台就聽到市民的聲音......
而家圍其他地方示威佢根本當聽唔到到

古蹟黎架。。。

所以係圍，一有破壞民意又去曬建制

圍唔到 之前都有人講過
地形問題

加上
777係紅磡

P牌

同意，但777無去紅磡。

禮賓府屬於香港法定古蹟 圍可以但最好唔好搞

呢個moment 仲有未出過去既紙上軍師。。。。

你條友究竟知唔知嗰度有幾難上去？
去度又容易比狗咬
啲狗要咬你哋仲容易過你係上面趕狗

只係夢到同大家討論下有咩更有效既方法
禮賓條路係難行難守，但只係和平叫口號表達想法畀d壓力佢，而林鄭亦未必係入面。咁佢咪返唔到去囉，佢會有切身關係嘛
另外政總咪一樣，得班公務員....佢地被搞到幾唔方便林鄭都唔會有感覺。
我只係個唔敢衝既廢80後，但都想大家討論下點樣令個政府受最大壓力去聆聽民意

80後重係P牌仔?

我做開CD rom, 一直用香討到6月畀一毛攻佔先過黎做P牌，冇計